醫護界如果唔企硬要求政府正視疫情，你以後都無資格要人同情同體諒你

無論前線醫護點落力都無辦法阻止疫症傳播
想救最多嘅人、保障最多市民安全
最重要始終都係政府推行措施喺宏觀層面去控制疫情

如果到而家都只係識喺企道德高地講緊守崗位
係，你可能幫得到你面前嘅病人
但係同時都因為政府不作為，可能會有更多嘅人染病死亡
而家主導權喺你地手上
如果你選擇為咗幫眼前嘅一個人而放任政府不作為
變相令更多無辜市民暴露喺危險當中、甚至付上性命
對唔住，喺我眼中你只係利用專業道德嚟滿足自己虛榮心
但係實際上滿手鮮血嘅共犯

到底點先對得住醫護呢個專業，希望你好好諗清楚

推上去重要野！
「突發」四個醫療工會不排除於初四後發起工業行動！(終極整合）

緊守崗位同完全罷工之間有好多空間

你預左醫管局一定秋後你

請SL？

大家支唔支持醫護大罷工？

幫手推上熱門！！！

放心
肯定唔跪冇骨氣死死地氣返工
大三罷己經中過伏

因為咁就置廣大市民安危於不顧
即係緊張份工多過病人
咁就唔駛旨意人再同情同體諒你
乜撚嘢一對幾十個全部都係廢話

29號三罷

Utilitarian
睇你想救暫時呢幾丁友定救全港市民
係人係鬼一睇就知

你指返醫院按章工作之後等比支那人感染?

推

可憐人竟可憐人

冇政策配合係真。送頭